Cuson 漫畫：張召雄復活逃犯條例

我無嘢講

豬隊友

豬咁多次……自己行開一二面啦

不意外，Cuson是熱狗
請大家focus返721去金鐘

泛民真係無撚用

屌販民=熱狗

難民之父死返去玩難民議題LA. DLLM.

難民雄係豬隊友，但熱狗係分化撚